[王晶]質疑世盃現假波

【星島日報報道】世界盃魅力無法擋，不少圈中藝人都有留言世盃比賽，其中導演王晶對更在微博留言指，今屆世界盃很「假」，「看了超過十屆世界盃，這一屆是假得看不下去，全部贏球輸盤，做球做到天地不容，鬼哭神嚎。真的太不要臉了，錢是賺不完的，把所有球迷的心都冷了有意思嗎？」他還配上一個中文大字「滾」字以示不滿。

睇黎佢輸好撚多

紅字招哂供

佢買熱門針哂啦

滾係咪同自己講？

輸好多啦

btw點解唔質疑係因為大陸啲波搞到佢地發揮唔到？

人地睇得你d賭俠多，抵死啦

我地中國足球最正氣,一向都係輸波輸盤,童叟無欺!

佢有無check過場波係live定係片?

仆你個街。。亞視.jpg

條友智商同連登班假波黨一樣
而家有人逼你買上盤咩

今屆係假波的話啲球員演技仲好過你班晶女郎

當年馬交文又咪係咁比你害死

最撚怕d假波撚
屌你老母下下都陰謀論
人地4年一次世界盃，成世仔強如傳統大國
比盡你都係玩得3 4次
更加唔好講難得踢到決賽周既國家
踢到又未必選你
隨時真係一生人一次
下下話人假波又話乜乜盤操控唔假唔得
你都on99 踢過波未
不嬲踢國際賽 同隊友夾到就好 夾唔好都正常
加埋友賽，一年同國家隊友夾到幾多次？
又話回塘又話廢
人講假波又跟住講

我估人家輸到 巴打唔駛太認真